香港邊度有皮脆既鰻魚食

試過好多間都做唔到

自己燒/氣炸

觀塘